民賤聯班賤人換曬藍色。可能係刀手保護色

我自己陰謀論，班賤人換曬衫極有可能係刀手暗號，見藍小心

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

入嚟投票啊
Google Form: